cp3今年其實係大贏家

終於摸到西決地板了